2021年11月21日 BCHN v24.0.0版本发布公告

BCHN项目在此宣布其重要版本更新24.0.0。

该版本实行了2022年5月15号网络升级的技术特征，
包括Script计数精度提升，
原生自我检视opcode组，
钱包发出的交易使用BIP69排序，
以及其他除错与性能提升。

BCHN用户在2022年5月15日前必须升级到此版本，
v23.1.0及以前的软件将于5月15日到期而失去功能，
并将于4月15日起开始警告用户。

访问以下网址，查看完整版版本说明：

https://github.com/bitcoin-cash-node/bitcoin-cash-node/releases/tag/v24.0.0

该链接中有可执行程序和支持平台的源码，你也可以在BCHN的项目网页进行下载：

https://bitcoincashnode.org

如需了解更多5月15号升级的信息，请访问以下链接：

https://upgradespecs.bitcoincashnode.org/2022-05-15-upgrade/

我们希望最新版本能带给你好的体验。让我们一起改善BCH。

BCHN团队